When you already taking dose as daily basis.....

Those abstinence reaction ought to be lethal and morbid....
repentant but how im gon resist thee....

Sob alone as you never present
bygone but never be gone
perpetual as your everlasting temperament
smirch who taint width in abyss diablolical

too late to watch this post

high quality..